1134 1949 討論區

開市插... 大家走哂未？

另外，開左個半新股group，邀請大家一齊入黎即市研究

1.58入左貨..過左夜